Sugestão: Cartão de crédito Apenas um único cartão.
Ao selecionar o item no menu exibimos uma tela simples (apenas texto) com os dados do cartão e um botão editar, que abre a tela do mercado pago para criação de token do cartão.